有無關於校園欺凌嘅電影推介？

最好就好撚慘嘅 學生與學生之間嘅 暴力欺凌言語欺凌心理欺凌咩都得

最好就香港中國台灣日本出品 亞洲人樣演嘅

逃學威龍

我的野蠻同學

校園欺凌後...
韓公主

life

After Lucia
The Elephant

惡之教典

流民師表

超級學校霸王

告白

harry potter

聲之形都無人提?

Between 九把刀套新野應該唔錯

青春電幻物語
所羅門的偽證
傷痕累累的惡魔

報告老師, 怪怪怪怪物 好似7月28號上, 想知有冇人買飛會講全名
睇預告啲欺凌情節好似玩得好勁, 同埋係恐佈片嚟

三五成群都冇

三五成群好似唔係發生校園喎

渴望

學校風雲

百變星君

九把刀黎緊套新作都係呢個主題 幾好睇嫁
日本都好多呢啲校園欺凌題材
告白
青鳥
青春電幻物語

所羅門的偽證

聲之形
The shape of voice